突破樽頸：香港需要一場勇武大遊行

其實全民勇武就一定贏，而且根本好多人就唔係愛和平，唔係唔想傷到人

只係唔夠勇氣去勇武

而人類既勇氣好多時來自身邊既人

所以點用黑警可以放得咁開去打人，好似咩都唔怕咁

因為當你係一個team入面，個個都打，你上頭叫你打，你同級一齊打，你下屬cover住你咁打

咁先係一個有戰鬥力既隊伍

相反我地呢邊冇咁既大型團隊

每次遊行好多人，但你唔肯定你身邊既人有事既時候係打，定係會走佬

舉和理非遊行做例子，當你知道今日係和理非主場，你本身想勇武都會收一收

反之，我地如果整一場勇武大遊行，出得黎既就會出手

當你知道你身邊每一個人一有事一定會出手，任何人都可以勇武起來

呢個係一個心理關口，勇武一次就會有二三四次，難聽d講好似食煙飲酒咁

當然，如果搞勇武遊行得小貓三四隻，比人一炮過搵哂既係好傷

不過好似而家咁日日比人搵十幾個，時間耐左結果都係一樣

最後勇武比人拉哂，大清算開始，運動完結

長痛不如短痛

而呢一切一切，都係因為和理非揸流攤

話我分化乜柒突好都係咁講

十一月都就到啦，唔好話罷一星期，罷三日都做唔到

連罷一日半日，第一次係士氣高漲，make noice，但對經濟（你地最中意講既春袋）係影響不大

唔好再同我講民意，如果一個運動可以持續5個月，而市民對政府既支持度都係冇逆轉，仲自我綑綁既話，想唔輸都好難

表達訴求已經夠啦，夠啦，夠啦，表達左5個月啦

大家take action既出發點可唔可以改為「咁做會令政府損失幾多錢」

或者

「咁做會令黑警無法出動，少一個黑警可以令幾個手足唔洗被捕」之類實際既野？

難聽講句，睇下智利，再睇下我地

我地係度做乜柒

咁樣算唔算晒冷

我地哂得起，而且一開始都話要攬炒

On9，而家同佢曬冷，中共就回到血，繼續拖落鬼先可以玩殘中共經濟

可唔可以解釋一下點解會回血，個因果關係

完全正確

但攬炒係要長期戰，依家係攬炒緊經濟

回想一下16年魚蛋革命

Agger
從來無endgame/曬冷需要
呢場仗真係有排打
例子：台灣

不如論述下勇武大遊行好處及回報

個人意見係和勇一家先發揮到最大能量，勇武曬冷會導致和理非唔出，狗發動最大規模圍捕，我地陣營受重創，毫無用處

今日新風向係勇武大遊行？

一次過殺/捉撚曬你地班勇武，班和理非垃圾做唔到啲咩出樣，然後香港回歸和平，中共成功回血？

分化唔到人，和勇唔割，而家想一次過呃曬班勇武出黎？

On9廢狗

又冇學教訓？之前沙燕橋之役 有個post 已經講左陣地戰跟本冇效率，打左成個鐘狗毛都傷唔到仲有俾人包抄威脅，講左四個月be water 同 hit and run，仲未學到？

"班和理非垃圾做唔到啲咩出樣"
你自己都講啦
姐係要勇武啦
完

問題係有咩目標，攻警總、禮賓府、...？
大聲嗌全民勇武，但係又係無目標。唔通全民裝修就係勇武？
另外我哋亦都要諗一諗隊冧左幾個黑警或者活捉林鄭係咪代表「贏咗」，我哋嘅敵人絕對唔知佢哋幾個。

因為對家就係想一次過可以拉曬啲真勇武
剩返和理非就唔洗理你

想引曬勇bb出黎圍捕不了
要燒鐵 燒狗咩都好 都要有和理非夠多人掩護勇武先進到場
早d訓啦

而家場運動撐到咁耐你以為係單靠勇武？

係因為和勇唔割啊on9

唔止得返班和理非做唔到咩出樣，得返班勇武都一樣乜都做唔到

如果要一味勇武，政府直接就武力鎮壓，國際冇辦法出聲幫你

而家玩勇武遊行即係班勇武要同和理非割蓆，政府期待已久

問題係而家咁樣落去，日日拉幾個

星期六、日拉幾十至百幾個

再咁消耗落去結果一樣

一日唔全民勇武，一日咁樣比人消耗

唔一定要正面打狗，麻包袋可能更有用

問題係要令和理非鼓起勇氣第一次

和勇唔係以人分，係以行為分

唔炒勇武唔出動既時候都做埋文宣

如果7月你咁講我都好讚成，但而家11月啦

和理非就好似養分既滋潤，而勇武抗爭就係收成既鐮刀

一味養大棵菜唔收成，唔係合適既時候食左佢，佢只會慢慢壞死

其實係、點解差狗愈打愈放什至有人打死人。因為佢地全部都咁做呀！
羊群效應跟大隊 係人心理
黑警有晒版比你睇點樣做 人地搵唔到你

港交所，全線黨鐵列車路軌，機場

唔好同我講會送頭，覺得會送係因為大家用預左抗輸要走佬既心態去做

你預抗贏既，大捷既，送乜撚野頭？

唔係想撥冷水，但要諗清楚，一係美國共和黨會有人用暴力做藉口拖議案通過，二係好多和理非已經有仔女，切身處地諗點會放心哂冷俾 popo 拉留低屋企仔女無人理？唔好期望遊行會有好多人出黎，而且就算出黎個個都無經驗反而累街坊...

同意

Pusg

agger

認真如果有10萬勇武出黎 我睇唔到佢地要點圍捕 仲有唔係企疏啲 係企密啲 拉實大家齊上齊落

哈哈哈哈

睇下智利政府，睇下中共。

而家勇武出黎可以收成啲咩？打陣地戰？打政府總部？打禮賓府？定殺一兩隻警察就滿足？

而家你嘅敵人係邊個？警察？林鄭？中共？

如果你嘅敵人只係警察咪搞勇武大遊行囉，出黎打完爽左一日被拉成千人，然後運動無以為繼

如果你係想打中共，食住貿易戰嘅水路，幫中共繼續起火，內憂外患

而家大陸經濟轉差，最底層已經有一班人仆緊街，場運動拖長落去，中共冇辦法喺香港大動作搶錢，先可以谷爆埋大陸嘅民怨，內外引火

如果有10萬應該真係會迫到老解落來

而家係逼政府跪低 打贏左根本唔需要法案 係啊係啊大家好大包袱 咁咪送後生仔去死 自己喺屋企嗌好嬲

十萬？冇不反遊行比盡二三十萬人。
仲要八九成和理非。

老解黎咪翻屋企 或者入領事館避難 直接等人救

唔同意，咁樣係晒冷，但係係一定輸嗰隻
最大鑊係之後運動無以為繼（無咗接近全部勇武手足）

聽你老點，相信十萬人只會塞死
未出過去就唔好出聲啦，好嗎？

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

試下呢招啦 當我求下你地

如果要曬冷唔可以正係出 一定要攻城掠地 成立臨時政府
夠人既話就佔領成個港島 封三隧
問題真係敢革命既有幾多個 5位數都唔知有無

1/10都諗住勇。結果呢？人地實彈都出埋
隨時我地死 好多人 先換到幾隻狗人重傷/死。又係唔係值得

推

樓主帶風向

先考慮下平日吹大雞遊行啦
變相罷工

搞3區大罷工遊行

塞死無所謂 而家唔係要走難 係要打仗

我等左呢個機會好耐

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

勇武大遊行，即係點，擺明晒冷？
我諗果日你出街未到車站已經比人搜到底褲都除埋。
講到明和勇兼備係上策，和理掩護勇武，冇人記得？

其實你出post 既目的係乜？

唔好玩啦，擋 TG 都要位走動啦
仲有水砲車啊，搵肉身硬食啊？

2014講到而家

口講我要攬炒，實際怕老解，點贏？

係戰爭!

香港人唔好再仁慈!

其實係要硬食 唔係到而家大家仲諗住可以咩傷都唔受下就成功打贏啊嘛

而要大型三罷

要唔可以比班狗佈署
逃生路線
戰術
哨兵
點減低被捕風險

需要*

聽落好疊馬但實際上點會可行，和理非集會未開始已經搜身，你覺得用勇武名義搞嘅會有機會聚到人

無得比 班狗依家有狂犬症
16年未病發

我好唔明白點解香港人成日覺得外國會救你

點解自己既家園自己唔拼左條命去救，反而期待外國會付出更多

Btw trump講過「如果支那做既野只係逼香港人上街叫口號既程度，咁睇落都唔係好嚴重姐」

傷心既數字
六月頭仲可以有一百萬人
一有黑警反對通知書
即時得返三份一肯出街

先唔講我by唔by樓主個idea

但而家每一幕有邊次唔係武力鎮壓？

我覺得個重點係我地香港人比個「玩法」框住咗

我地唔可以武力升級、比人打比人拉就做文宣推上國際，等國際收佢皮
歸根究底係比「法律」「道德」框死左

知唔知對家點解次次都贏？
因為佢地凌架「法律」同沒有「道德」

5個月以來，有邊一個官、邊一個黑警受到應有嘅刑罰？
冇
而家係冇嘢可以制裁佢地，但佢地可以處罰我地

有冇考慮係聯合國出手 所以智利政府先收皮？

其實可以玩國定裝修中資日
集會都唔洗 自己去最近嗰間

而班風向撚就係咁吹end game
證明大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

各位可以分析我講既有無道理

等你親身表演做肉盾
講野都不切實際

講到冇手足受傷咁，槍都中過，仲想中幾多件？
死一萬個人夠贏未？

勇武開始少人，竟然有人提議勇武晒冷
hmm....

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

7區晒冷

做開肉盾 咩都食過

on9

正面對打無著數，只係以卵擊石，不如搞佢後面!

唔好畀角色定位困住自己，和理非的確係有佢殺黑警措手不及嘅作用，1027果次就係咁樣喺尖沙咀零gear反擊

Btw支持用「勇武」做號召嘅活動，其實71衝政總，721殺入西環，727光復元朗，85七區開花都係幾次講到明勇武嘅行動

不分和勇，大家都係革命義士

我唔熟歷史，但印象中未聽過零死亡革命

記唔記得梁烈士想喚醒大家乜野

希望死一萬個夠贏啦 不過大家面對嘅係中共 分分鐘可能要死多少少 不過我肯定唔去賭嘅話會死至少200萬

又成個連登叫勇武出黎送頭
屌你老味

我地未到一刻係可以製造武器去回擊班狗 點包間屋又有咩用呀?
點解又會番番轉頭行條舊路呀??

我地只可以不斷諗方法 好似之前諗GA快閃 裝修咁
係要做依D去比壓力成個社會政府 而唔係去送頭呀
而唔係用無力之身去對全身武力之狗

我唔係要屌手足
但做所有野都係希望達到一個"理想的結果"先去做架啦
咁大家包狗屋又會有咩"結果"? 係你地認知的黑警同政府係會對你道歉?
真係慳番淡氣 去貼文宣 去TWITTER 去行街好過啦

你以為打你一鑊再拉就叫武力鎮壓？

如果玩勇武大遊行，即現開槍射殺先叫武力鎮壓

老實
搞勇武遊行，無咩用，無目標幾多人出黎都無作為
出黎打狗？武力唔對等唔會夠狗打
殺狗？就算有人敢做都無必要大型遊行先做，遊行做只會直接上演64 ver2.0，麻包袋/私底下做仲好，仲有阻嚇班狗嘅作用

所以結論，搞only勇武遊行只會令勇武全滅，直接end game，如果想搞都唔係唔得，但係都只可以等到全民皆兵反抗果日先有用（未必有呢一日）

我認同到目前為止係要贏一次去振奮士氣
所以應該係目標為本 好似71咁 但老實講現時好難 因為大家都覺得有退路 成日諗住美國人權法幫到手 另外係和理非心態仲係跟唔上 成日捉鬼 一有咩事就話係鬼做嘅 有手足比人拉就話送頭 由始至終 都唔肯承認義士所為
另外都認同真勇武越拉越多 和理非變勇武係好少數
所以你話勇武哂冷 我只係覺得係風險上好高風險 目的為本 快閃係最安全
另外真係唔建議開花 人數唔多嘅勇武 係開花無人群保護 好易比臥底活捉 最近荃灣開花可見一斑
而家可以做就係大型活動中 勇武隨機加入 和理非做盾 做影武者 做被捕師 令對家難以計算 從而將整個運動成本加重 （經濟風險上升） 迫政府妥協

叫人硬食水炮車依家網上軍師都唔顧忌，老點人到出晒面

繼續勇武
爆中資最好

笑左，死二百萬，要死一早好似新疆咁啦駛等今日同你慢慢玩？

我同意呢個講法
好似魚蛋咁
衝係唔會驚
因為所有人有共識就係要打柒對面班撚樣
呢一個共識好緊要
當然套返落依家
難度係幾級上
但係有人衝我會跟

你指武裝革命？

即係類似十月一號，18區全部開打。
定係想勇武版佔領? 陣地? 好似烏克蘭咁?

我認同運動前進唔到，主因係大部分人仲有份牛工係手，餓又餓佢唔死，又有其他包袱先會進化唔到

只要拖垮經濟擴大失業人口，生計都係問題既時候，就係進化之時

呢場唔係一個長期抗爭？

希望你認真考慮過後果先出黎吹風

勇武有8成都係由和理非變出黎
乜撚野叫呃曬班勇武出黎？如果真係得一班
班狗淨係專捉勇武 場運動一早完撚左啦屌

委內瑞拉都係

高質回覆

你by唔by我唔緊要

我非常by你

拉
到時真係一鑊熟

又吹風向

又唔覺得有見地...sorry

其實你係想場運動成功定係想延續場運動唔好結束？ 你咁做係消費緊比人拉左既手足。
你口中既經濟戰只係你比自己既藉口唔行出黎
支爆都講左10幾年， 爆左未？ 好 你要等支爆 如果要等多10年 你要全香港同你一齊等？ 到時已經有300萬既新移民，個時仲係香港？

無需要特登搞個勇武遊行
你打敵人會唔會等敵人全副武裝時打?
如果係想要對班黑社會造成最大傷害
一定係暗地裡對付落單黑社會

明刀明槍打 損敵幾十 自捐數百
條數點都計唔掂 又易俾狗拉 又易有證據告得入
相反等佢地休班落單再行動
一定難拉好多 同埋一定成效大好多

依家根本慢慢拖就可以拖死香港經濟
你快有9用咩 你有槍定有咩大炮呀阿哥?可以一次隊死3萬黑警我舉腳讚成

過埋選舉戰線先

on9, 你咁咪俾人一網打盡

打游擊啦!

吓吓都大直路硬碰，人哋用槍，我哋用磚頭?

要溫水煮蛙 慢慢咁拉 等拉得七七八八就可以直接殺200萬人 你一下子鎮壓咪只會逼佢地全部人唔要命反抗

唔夠打仲要明刀明槍 玩着自己

112 維園見

平日朝頭早搞

唔好再白白送頭，齊心玩殘經濟等班有錢佬頂唔住出聲

無問題，隨時出黎，而家連和理非都唔會理會不反對通知書

可以係開花架姐屌 點解一定要遊行
樓主意思係想我地打開心理關口

委內瑞拉一日人工買唔到一枝可樂。

又係「有險可守」

我明人權法案重要，但唔好本末倒置

萬一最後美國唔過，咁我地點？停止抗爭？

自己香港自己救啦

遊行就唔係勇武，
勇武洗鬼遊行，遍地開花啦

3m頭盔帽

特點：外面係普通帽，入面係頭盔，可以保護到頭部 避免比流彈所傷

我搵到呢個款色，頭圍54-62CM，男女通用
$50/個(連埋運費)，可以安排送到櫃拎

推 ， 根本係

應該係以勇武名義 號召幾區開花 咁樣效益最大

開花咪一鳩樣
要打狗 點解唔等無裝時打?
係都要對家full gear打?
on9?

香港經濟唔係靠旅遊零售
你拖死既只係哩2樣野
但貿易 金融 你地可以拖死嗎

而家依一刻仲諗住要靠救世主嘅發下夢會好啲 唔好諗支爆 支爆最多咪鎖國 大躍進嗰陣都未反 幾時輪到支爆反

香港需要既係一場真真正正既全港大罷工，無限期

問心啦 有幾多人真係hit and run
定只係run

樓主完全正確呀 人係最易受身邊既人影響
如果大家都知道身邊既人係會還手 咁可以鼓勵更多人勇武

唔係話要陣地戰 但咁多個月黎 hit好少 run太多

出黎搏比狗一次過拉哂？

所以你覺得攪一場勇武大遊行出黎俾狗圍捕，一日裡面拉成千人，可以促進和理非進化？

勇武行動根本唔撚需要勇武大遊行，特登講出黎俾popo聽想佢地諗好圍捕大計？

想勇武升級無問題，但勇武大遊行係on9

留名睇未準備好，等區選，帶風向呢啲留言
我就準備好

唉 香港地做勇武好撚辛苦
見撚到你地班和理fuck 有時真係覺得同你班撚樣平行空間 好撚懷疑你地真係唔知每次上前 留到最後有幾撚驚
依家叫你地心理升級 全撚部都係咁屌

根本話打經濟戰嗰班
完全冇諗過拖落去係用手足嘅血同前途黎做盾
輕輕鬆鬆講兩句拖落去搞垮經濟
成本係你身邊嘅人佢哋嘅前途，點解會忍得住？

人數係關鍵

呢埸運動有好多你呢種奇行種思維。
真正有錢佬仲駛等你教？

想問下如果真係全民勇武，仲要遊行嚟做乜？

罷工罷多一日都牙痛咁既款

香港既儲備咁多，你唔罷佢一頭半個月邊有用

如果罷到工港咩勇武

問題係香港假日抗爭，閒日乖乖返工

你教我點拖

仲未明？
到今時今日
和理非只有兩個選擇：
一係罷工 一係進化左勇武

否則只會輸

每次hit完拉多幾個人就傷春悲秋。話要齊上齊落。
但而家又吹晒風全民勇武甚至有人話要死人都要打。
真係唔知呢度發生咩事

開花咪得囉 一定遊行 重點係你地接唔接受到升級
定繼續嘴巴反抗

之前已經落過一次單
但I am in🖕🇭🇰🇺🇸

勇武去打班部署好哂既狗做咩 ?
偷襲休班咪仲好
快閃裝修咪仲好

拉 善用不推文回覆

拖垮完經濟跟住呢 係咪政府就會跪 對政府黎講根本唔care香港經濟 你拖垮左咪垮左 商家佬嘈咪抄佢家

人權法過左又點 過左係咪5大訴求就會有？
香港人始終都係要靠自己行出黎先有用
國際只可以係輔助 主力始終係香港人自己

港交所無用架
政總 黨鐵 機場仲好啦

你估勇武真係無敵？ 班警狗會乜都唔做？ 佢同你一鋪清袋呀 用個腦諗下啦

和勇係要互相尊重。
到而家都未明？
升唔到咪慢慢升，唔係屌晒鬼咁。

咪係
引勇武出黎大搜捕
ON99
五毛POST
拉

其實香港人係需要一場勝利。。。。。就算係慘勝，都差好遠

其實大家跟休班警放工，係回家途中，幾個人一齊盡力"開解下佢"，先選女警！

可以係開花架姐屌 點解一定要遊行樓主意思係想我地打開心理關口

的確係主要想打破心理關口

同意你講開花更好

用詞唔好，唔好意思

如果抗爭永遠得兩條路香港人一早輸左啦

運動能夠堅持到依家係因為有廣泛和理非support
能夠真係勇敢打狗的始終係少數
你想一次showhand比人知原來拉哂呢幾千人就得?

pish

因為無時間啦 再唔升級過多一兩個月勇武就會無曬 而家已經少左好多

根本成班都係到比藉口自己

香港人連行出街都會被捕

但真係好難

一早講過, 但某D「勇武派」又話一定要和埋非做cover 佢地先放心行動。
有D 所謂勇武派成日指責和埋非, 但叫佢地自己認認真真搞一次又多多籍口.....唔洗申請, 做晒文宣話當日係純勇武, 搞一次得唔得?

點首歌為誰而唱
為你我而唱

勇武係要，不過遊行係唔夠

政府就6月9一早玩拖延戰術
要解決一早就回應訴求，或者拉哂所有人/大屠殺
依家就係想雨傘2.0消耗你意志同民意

一定要速戰速決，約定個日子武力推翻，一次唔得十次，孫大炮都係咁
不過你見香港豬要番工不了，就知更加唔會比條命你

可能你會話要和平拖落去等人權法
但幾個月間可以睇到唔以藍絲係政府軟硬兼施下出來做代理人 (硬=將佢地事業失敗歸咎社會運動; 軟=藍絲政治立場)
官商鄉警黑以外，呢股藍紅勢力不可忽視
白衣都話係有人指使為堂口為錢做野
呢班藍絲廢物係為自己利益，佢地係賤命一條冇野好輸，界頸車人乜都做足
對家已經出軍(軍事化警察)同代理人戰爭
一日唔正式提升做內戰狀態，一日都突破唔到
繼續落去只會勇武比人拉和理非自動收皮
但內戰狀態就可以拉哂所有人落水，打仗時刻，梗係命仔緊要過番工，自然被逼抗暴，終極一戰

其實拖落去，經濟都係會仆街，仲會起唔番身，到時都係失業，但d人都係唔肯罷工，特別係大型運輸，銀行。。。

我地有贏過咩？

根本就係人權法未必咁有用 又或過唔到
所以咪話勇武隨機加入囉
你要班和理非變成全民勇武 係好難架
和理非係盾 勇武係矛 係活用果盾先得架 你幾時見過用矛保護個盾先

勇武同純遊行其實係衝突既兩件事

點勝？殺一兩隻狗番黎呢度階段勝利？

push

好老實講，四個月，你仲同佢拖嘅話
輸嘅一定係我哋
你點玩殘中國經濟，中國都一定唔會支爆
第二世界強國咪撚講到咁撚易就死啦
根本八月五就應該要全部曬冷向前衝
而家全部和理非，你走得幾耐？
你只係未清算到你

真正既有錢佬（誠哥）已經搬曬去英國啦
留係到都係親共

其實我覺得好好笑，用把口黎攪勇武大遊行

除左全民武勇根本無其他方法
醒下啦香港人

今年既消費旺季都攬炒到，裁員潮就會出現

至少你仲比到佢地番工，餓唔死。
Venezuela周街餓死人，兩個境界

咁你覺得搞勇武大遊行唔係都消費緊出黎嘅勇武咩？

我只係講，要諗清楚目標係咩，當然最好係支爆，其次係五大訴求達成，再退一步係雙普選達成，再退落去係全輸

你覺得而家搞勇武大遊行，可以贏到啲咩？勇武升級還升級，大遊行？即係想快快手輸左佢你覺得會更加好？

Agger
勇武哂馬佢一殺哂就玩撚完
樓主唔係狗就係On9
真正既勇武係大隱隱於巿
同你玩遊擊，玩突襲
共產黨當年唔夠打都係咁，用空間換取時間
我真係未見過有咁大既武力差距都會同人硬碰既戰略，完全係去送頭

全民勇武一定贏？
我地有咩裝先？對家咩裝？
你憑咩話全民勇武一定贏 子彈你擋？

冇贏，但都未輸

今晚瞓唔著
gear準備好
weapon仲諗緊🧠

拉

你咪慢慢升囉 反正我地冇義務幫你地係前面頂
有一日得返少部分人擋係前面 你地唔好問點解
我好肯定同你地講已經好多team人有我依個諗法

sorry我睇唔到攬炒緊
就算中國嘅經濟真係爆煲
佢作為世界第二強國都可以再嚟過
我真係好撚唔明
點解人哋其他國家會借用我哋香港嘅例子去抗爭
我哋又唔借用人哋勇武嘅一面去照板煮碗

係咪階段性勝利

太多小朋友...

咁唔好意思囉。
但屌都係冇意思，就係咁多。

邊個唔出黎就同我罰炒一百次

聚晒班槍都冇嘅勇武出來俾full gear揸槍警犬一網打盡，樓主真係用心良苦

請問我方有咩武器敵得過點三八？十萬勇武迫埋一齊請問點流動？樓主可唔可以答到我嘅問題

中共狂印銀紙 經濟冇得輸

敵進我退 敵駐我擾

可以，愈多人失業變數愈大
可能有新兵種出現

你未去到集合點都已經領咗嘢

笑撚死 贏緊啦我地

可唔可以理解為
勇武大圍捕

我一直都話升級可以

但和勇唔可以分割，勇武大遊行就係分割和理非，而且勇武升級根本唔使「大遊行」

無和理非掩護 可能連集中都成問題

勇武就唔係遊行啦 他齌行就變和理非

另外 點解全民勇武就贏？ 上面有三百萬解放軍。

樓主你解釋等於反正人一定要死 不如早d死。你一早覺得失敗，只係想快d。我覺得你諗錯左

呢一刻迫切性嘅唔係支持加泰、新彊或南亞人，而係急需一場聲勢浩大支持勇武派既集會

我之前出過post題出過類似既行動
勇武大遊行可以，但唔係勇武派出黎曬冷呀
而係所有義無反顧支持勇武派既人出黎曬冷，等個政府睇下有幾強大既民意支持以武制暴 先係上策

就黎輸啦 日日拉幾十個 明眼人都見到越來越少勇武 拖落去咪中共換血成功大獲全勝
唔好講咩人權法 你自己細心讀下 通過完之後係每年進行檢視 然後寫報告 再決定點制裁 難聽D講可能到出年葉劉都仲去到美國 而且新疆都有人權法 咪剩係是但搵幾個蛋散祭旗 再拖就死硬

一次過拉哂咁點

香港好快周街打死人

所以我就唔明個post咁鳩都比人推到上去

失業率一升，人就會多返，錢又少泵返上去支那
一環扣一環

「支持勇武大遊行」
和你非維園遊行
勇武各區開花

樓豬係咪想呼籲所有勇武一次過走出黎，然係一次過大圍捕？

咩叫勇武大遊行，我𣎴能理解

我覺得最好既勇武時間必定係狗狗收工或者響屋企附近出沒既時間，然後快手用武力解決，呢樣嘢更加可以震懾啲狗

依個就係個問題 個個諗住未輸未到最後關頭唔肯冒險
但從來歷史上冇一場革命係靠長期唔輸咁贏
到最後都係要睇有幾多人肯付出 犧牲
如果再冇覺悟同政權搏一鋪 連罷工都搞唔到 諗唔到仲有咩機會贏

和理非維園遊行

勇武各區開花

冇話過要靠外國救。
但急都一樣急唔黎，更加唔係晒冷就搞得掂，就係咁多

唔係分唔撚分化嘅問題
係事實上根本而家唔應該再要有和理非
屌你老味日撚日都係咁喺度亂拉人
話就話告唔撚入
你點樣知佢拉完你之後會唔會殺撚左你？
已經成四個月，仲係全部一見到犬就即刻走
點解講撚到好似智利同印度佢哋講真係完全冇犧牲？
佢哋都死傷無數
但我哋呢？四個月死傷嘅人比佢哋更加多
但佢哋就成功，我哋呢？係乜撚嘢都冇
個個都冇一個反抗嘅心態，咁不如索性唔好出嚟啦

拭目以待

如果擺明全勇武對打既話
d狗可能一黎就用真槍

十月一得幾丁友都瞄心口開槍
勇武大遊行都一定會用 仲明正言順咁用

人vs槍 幾多人幾好打都唔夠打
到時就64重演
我方實力大減
然後革命之火熄滅

雖然可以直接攬炒 但係攬炒從來都係一個威脅唔係目標

個個留言都覺得唔work,點解仲有咁多正皮？

咁你腦入面係諗住要點贏 係咪覺得唱下歌 遊下行 輕輕鬆鬆就搞掂

問題係。
贏都未有人諗到點贏。
無限期五十萬人一百萬人罷工，政府都唔回應咁下一步又點？

再分和勇咪又係比人針住拉

一係就全民勇武，一係就大罷工

兩樣都唔做就好似而家咁等勇武比人慢慢拉哂

你開過個新post把啦，大遊行我真係屌柒你，開花贊成

溫文港豬 成日話以退為進根本就係鴕鳥政策

人數冇黑警五倍都唔洗出黎晒冷 只係會比黑警大圍捕

1. 香港係好發達嘅地方 你拎香港同其他地區比 叫香港人放棄所有嘢去勇武 會唔會太天真？ 兄弟爬山 各自努力
你有冇見過狗署屌鳩自己人唔轉去做防暴？有冇叫過藍絲屌自己友唔去撐警遊行？ 比較大家出過幾多力 然後互屌 對件事只有壞處冇好處

feasibility 方面

2. 你講到咁係咪以為警察唔會有部處？ 到時一出即刻全部拉得 一次過收哂皮

3. 唔好以為勇武有好多人啦 到時個場唔夠人 又係連登左屌右屌屌人唔出 唔係勇武 你講到咁我一定唔會出㗎喎

幾時再有 五區開花 等左好耐

實際上根本行唔通
你咁高調搞只限勇武既遊行
我係狗都派最精銳既人嚟拉你
開槍都唔洗猶豫
知你係勇武仲唔射鳩你

如果有和理非混入支援仲大鑊
比狗當係勇武咁打
死傷仲慘重

對手係中共，而且佢亦都唔係最弱既時間

人地政府唔系維尼老共好難比

冇咁講過，但最低限度要保持各戰線力度。過度著重勇武晒冷只會一竭不振。

樓主，你係講緊勇武大遊行喎，既唔係快閃，又唔係地下化，係咪想勇武一鋪俾人拉哂？

人地係雞仔 我地係米 就算幾多米都唔夠畀佢地啄。
您願意為公義冒險ma!

@vvovv2019

你勇武只會令區選取消同人權法過唔到
希望勇武手足退一退場 忍一忍
專心區選先

時代革命，唔好自殺，送頭。我寧願入game開花，破壞快閃，迫佢宵禁。迫班港豬被罷工。

唔認同
一來方便狗更濫捕
亂槍掃射又得
點人數 mark 人又得

而且無和理非做cover
前線連擺 rb 既時間都可能無

太危險

推，長痛不如短痛

即係永續社運啦 咁我入番房嘆冷氣 開電腦睇住日日俾人拉 俾人換血 一日拉150個 然後150個落黎好快換曬 到而家仲諗住可以慢慢玩 仲諗住可以和平解決問題嘅不如算啦

人地提出和理非遊行，掩護勇武開花都可以屌，越黎越5毛黑狗feel

曬冷所有勇武同申請個日做大搜捕日有咩分別？
Morning sir？

凌晨兩點呀嘛，你都知呢d時間就最多人吹風同埋d吉ac投正評㗎啦個topic一睇就知係班狗想一網打盡晒班勇武ar ma，仲會正評嘅你估下係乜嘢人喇

問心，如果勇武大遊行個目標繼續係陣地戰同裝修已圍封的舊舖

咁我好肯定個下場都係損兵折將

唔應該有同現實裡最多，你明唔明個分別？

現實少少，將每一分力量用盡先係對成件事有幫助

刀都冇把，槍都冇支
用乜嘢黎攻城？
攻完點守？
學上面有條白痴咁話用肉身硬食？
我俾到你有廿萬勇武咁又點？
佢地殺人根本唔會手軟，咁多個月黎殺左咁多人
掉落海既又有，送去軍醫院既又有
勇武死一個就冇一個
我見唔到去到今時今日有人殺到一隻狗囉
打經濟戰去燒支共春袋就已經係最有效既方法
我唔明點解要送死？？

就算我俾你殺哂三萬隻狗咁又點？
柒婆會落台？唔會喎
佢唔夠人仲有武警，又有槍
我完全搵唔到理由要叫勇武咁行出黎
突襲支共既洗錢企業就已經係最有用既方法

正面對打根本無可能，點解唔從敵方後門入手?!

真心想知如果前線俾人拉哂，和理非會唔會轉型做前線，定係會屈服係中共嘅淫威下

直接出個名宣 18區或6區快閃行動升級 回應黑狗暴力打壓
呢個行動要有持續性 最好一星期至兩星期就一次
睇你打壓力度大定我地反抗力度大 咁都輸我無野講

預約被捕？

Push,支持你
仲係有一班戇鳩一味靠外國推法案
仲未明個重點喺邊度
如果我哋八月一早贏咗，根本就唔需要呢條法案
仲有就係，就算美國真係通過左
話要制裁呢班高官同黑警
咁問心，如果佢哋真係決定最後留守香港，攬炒一齊死
咁你覺得我哋呢班人會點？

如果要勇武手足一齊出黎
我唔會揀遊行
一定係毫無預警下做出任何攬炒行為囉

你揀遊行牌底已經俾班狗知你出黎只係嗌口號
放下火魔法咁
根本對班狗無殺傷力
照拉照打又得
鎖下你隧道玩下你又得
撚狗咁撚

會一直問勇武喺邊同好嬲

呢種失敗主義真係好古怪

如果屈服嘅話，等輸啦。事實就係有一大堆人一直都唔肯認清現實，仲係到幻想有人打救

我幾肯定所謂勇武大遊行，手足未開始做嘢，等緊集合果陣已經俾啲狗拉撚左

樓豬只係一個俾憤怒充昏頭腦既人，從來打仗都係要有策略要智取，你提出既講法好大機會係送手足去死

樓上既巴打討論過大遊行係戇鳩，諗法白痴，我承認

可能你冇睇哂回覆，簡單總結係全民勇武，唔再大遊行，和理非遊行同勇武遊行都唔係聰明既做法

希望係各區開花既時侯，和理非突破心理關口

總之大家都盡快進化，唔係而家咁只係日日拉d，慢慢拉哂

我承認我一出post個idea十分戇鳩，多謝巴打屌醒我

未去到集合點已經被搜身拉曬
之前先有共識話遍地開花更好 依家又叫人集中 仲要係最高危既勇武
全民勇武唔係唔得 但警察有mass killing weapons 殺傷力大咁多
點解要同對家鬥人地最強既一環 明知會輸到冚家鏟
損敵一百 自傷一萬 仲可能重蹈雨傘覆轍 要好長時間先再凝聚到民氣
將所有民氣力氣武力押注落一場必輸既勇武博弈 運動一定好快完 和勇一齊收皮
依家和理非都會比人拉比人告 唔好以為只有勇武先會犧牲
點解我地可以行五個月 係因為和勇不分 用各種方法抗爭
如果只有是但一方 一早就收左皮啦
依家係 用盡一切手法抗爭
唔係用一種手法抗爭

根本成班網軍開緊工，真嘅手足都唔知有幾多個

正式嚟講係 和理非心態要ready準備隨時救人，而唔係叫勇武出嚟遊行啦係咪？

同意，根本剩返嗰啲和理非已經唔會轉變勇武
大家嘅抗爭心態同外國爭天共地
一味指意外國，仲拖長成個運動
班仆街每日喪拉人，好似當睇唔到咁
我係中共我真係唔介意同你拖
因為根本你哋惡唔出樣

全民勇武不嬲都係最理想嘅情況嚟㗎啦，使撚你講

gd Idea

武器不嬲都有，睇你take唔take risk，咪搵藉口啦

認On9就咪學人出post推手足去死

如果有手足信你呢套，等集合未做嘢已經俾啲狗拉左

真係好撚戇鳩呢D諗法
如果我有錢佬我都開始plan走撚左啦
成四個月都仲係有人想零付出咁樣嬴？

冇錯，乜野方式唔緊要，重要係想大家turn下個心態

支持 但唔打陣地唔打狗 全民裝修先最有效

而家人權法係美國國會排到勁後，今年度過到嘅機會都幾渺茫，幫人仲靠呢條人權法

屌你 你試下全民勇武 好似智利咁 港共一早收左皮啦

無錯，無影捉先係皇道

咁都係討論之後既結果黎

同埋如果我一個post就變左個真既遊行出黎，都算奇蹟

呢個on9post都可以有400幾個正評

其實無人再叫勇武幫手擋，
因為知你地風險有幾高，
輸多幾場就會無曬勇武。
實力相差太遠只能打游擊。

其他幾國再腐敗始終係一國。
香港係殖民地，對手係北京，
唯一傷到北京只能靠經濟戰。
可以參考波蘭團結工會，
相對地大家狀態會比較接近。

又係到諗未來事，我屌你啦，搵藉口都搵好啲，最基本一星期罷工，做唔做到

黎巴嫩總理都辭咗職
香港果個臭閪仲企得到出嚟
懷疑人生緊呢五個月到底咁大犧牲為乜

睇下智利咁啦 值唔值得吖 革命一定要流血架

痴撚線 想帶風向引哂勇武出嚟一網打盡？

同意
有一百萬個和理非佢拉唔晒
有一千個勇武佢會拉晒

屌你老母死撚開啦

收皮，搵藉口，屌你老尾，人權法係美國國會排到勁後，今年度過唔過到都係未知之數，今年過唔到，係咪等到下年？

長期抗爭根本就令香港踏入更深既深淵

如果你接受唔到其他意見，咁你不如唔好上連登算啦
事實根本如果一早全部係勇武
7月已經贏左
點解仲有人覺得出嚟集合完之後就返屋企可以贏？
你和理非真係覺得安全咩？
今個月幾次大遊行，對家都已經係好多地鐵站夜晚等着你哋返屋企圍捕，佢咁樣拉法遲早拉晒所有人
當全部人都係勇武嘅時候，你大搜捕得幾多個姐？

勇你老母

你繼續開IG屌完就好返工啦
呢度冇你嘅事

你食屎啦
勇武極人權法都唔會加快
on9仔

啱 全民一人屋企攞一把刀 夠你斬撚到獨立啦

坐係度就更加人地唔會理你添啦柒頭
唔撚識國際政治係度學人玩

下一步就係藍絲繼續返工
果一百萬人飯都冇得開
黃色經濟圈玩完
傾都唔撚使同你地傾

去到依家唔係仲覺得柒婆會驚個經濟爆啊嘛？
啲細鋪已經開始執
零售，旅遊收哂皮，佢有驚過我地？
你班人影響力唔夠，依家仲要無限期罷工
送埋個主導權出去你覺得佢點解要怕你
我地養大左個黃色經濟圈
將啲錢轉哂外匯運哂出去外國
啲中資公司收哂皮，蝕哂錢
咁佢就開始驚啦

其實係可以，咁樣運動就儲變成革命

同意, 問題係真係好少露天路段可以入去搞
東鐵算係最易, 可以平地入去

所以我從來都冇話係靠人權法，你乜撚野邏輯睇到勇武完係會加快？屌你老尾，從來都係要靠自己，就係你呢啲人咁多幻想，以為人地可以打救你，啲狗打鳩你就有份，sor你和理非，點會俾人打

波台狗扮乜撚勇武

轉型之後點？
完全冇解決過戰力差距呢個問題

一早就要將運動變成革命
你唔係覺得就咁屌狗會傷害到佢哋？
人地當你甲甴炸

香港人都死左過百個啦 都重未有一隻狗死吖

P牌仔冷氣好唔好嘆呀

你答左我先啦？即係屈服啦，屈服嘅原因係因為武力差距，如果係咁而唔反抗，咁同默認屈服有咩分別？

唔想消費勇武只有一個方法 就係即刻結束場運動
而唔係延續場運動啊
你見到只要運動一打長期戰，就會出現好多唔同風向，消耗人心，你見的人唔想再上連登就知。

加上你講既經濟戰太長時間，政府絕對有成個團隊同資源同你慢慢拆，我地根本耗唔起。到時一打就打10年 咁點算？

同埋5大訴求 最難既係雙普選 政府肯回應其餘4大訴求 佢都唔會回應雙普選 又點樣退一步只求雙普選？

其實我主張唔再搞的乜野遊行 我係比較主張搞一次大龍鳳令政府屈服 哩個大龍鳯係要200萬人背水一戰咁去搞 不過我唔認為哩一刻香港人醒覺到哩一步
所以我用不推文回覆唔再推哩個post

話你戇鳩又驚你嬲
你估個個係你咩
得一個ac咁撚無保障

其實同佢地講極都唔明，聽日又俾一大堆post洗走lu

而家唔係6月
今時唔同往日啦

全民hit and run 同打狗救人已經差好遠
和勇合一 勿互屌

答我啦柒頭

呢樣嘢幾時都可以做，但諗清楚先，一失足成千古恨

諗咩吖重 由6月諗到而家啦 諗夠未
諗到2047好唔好 諗到香港人被狗拉哂先做好唔好吖

勇武 大遊行
勇武唔會大遊行
Logic已經錯哂

假設吹大雞純勇武
到集合點已經俾人拉撚左一半
講到明勇武 我係陶輝 夠哂牌頭橡膠子彈 AR15放題

有啲橋冇人做唔係因為冇人諗到
係因為諗一諗就知唔work

法案根本依家就變咗糖衣毒藥
一早已經心灰意冷，即使到無退路全部勇武俾人拉晒香港人只會繼續咁樣一邊好嬲一邊做順民
每出一次絕望過一次，每次隔離班人都係一啲已經認得嘅人

你都冇答到佢點解決戰力差距問題喎 以而家勇武既戰力 根本全民勇武都唔會夠打 除非你堆屍咁堆

知唔知點解要用肉身去硬食？
我同你講，依家係藍絲嘅眼中，外國，大陸
仲係好多人覺得呢場運動係冇死過人
你俾佢拉到又係暗殺死，咁點解我唔光明正大死係戰場
你知唔知做出嚟嘅輿論相差幾遠？

我諗樓主係想 行動升級姐

我覺得樓主最尾個兩句講得好啱❗️❗️

好多和理非都未進化

如果上唔到前線 其實都可以幫手諗計

好似112就到 有冇咩戰術或者方向可以討論

唔好再停留係 係lihkg留comment 同 like fb
尼d係冇用架 黑警都冇受損

唔會啦 你見政府死人都話經濟會比示威搞到衰退就知根本經濟仲係好好 因為核心既貿易 金融 仲係安然無恙
餐飲旅遊哩的低技術靠人為政策幫已經救到
同埋哩2樣野都唔係香港既命脈

當然如果有誤解 希望你可以屌醒我

因為香港人仲比政府有退路

我想講係全部人嘅心態唔係勇武先係重點
除咗5/8，我真係見任何一日只要有犬，之後大家就向後跑呢個情況

對面有真槍 點解要硬碰硬

其實勇武大遊行會被放到好大（國際又好乜都好
如果單純係製造經濟損失或者打狗
佢而家擺到明就係唔怕呢d
我覺得risk唔過

你咁講姐係你係分化既人？
開咁多個ac做乜 露左底啦你

我問你先，你問反我轉頭。我答你有武力差距，咁點？係咪唔出黎？咪傻啦搵藉口

笑咗出嚟
原來有多個ac係威啲

Yes

我邊句有講過唔出嚟 我係問緊全民勇武既可行性

一個唔小心容乜易自爆 分散風險都唔識？
定係你其實係五毛呀

人權法分化左一班人係真

我唔知你返緊學定點
你如果有返寫字樓工，留意下啲生意額
船既運單等等
出街睇下有冇多左鋪執左
呢啲全部都影響到你講果兩個行業
同埋我好奇問一問你點睇得出金融，貿易冇問題？
呢兩個行業係經濟既第一線
零售收皮，原則上佢地兩個行業係第一個受影響

唔好比人帶風向，跟本應該和勇不分

Join

特破樽頸：善用選舉活動

打正旗號出嚟打交

10.1 完美咁同丫爺賀壽 點解唔可以試下長d呢 一星期都好

贊同，吾係話議案吾重要，香港入面太多弊病，但好多香港人一直幻想議案可以改變香港局勢。自己的地方吾去救，吾去解決，仲點妄想美國可以幫到香港幾多

睇黎連登豬到依家都未明呢場抗爭會走向失敗既原因

想問下拖垮左經驗跟住點 醒目嘅商家佬一早走左 唔醒目嘅都無能力啦 難聽D講 香港經濟差對班高官其實就wfc 反正又唔係你地選 再嘈咪叫黑警抄你地家

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

全民勇武可行性低，但唔等於唔做
雙普選可行性夠低啦，你唔會唔爭取？
咪撚講咁多經，等前線死哂，你地只會屈服

你答我問題未？

香港情況好好咩

咪撚戇鳩啦 真勇武依家仲剩幾多人呀
開過花都心裡有數啦 你集曬咁多人出黎曬馬為乜鳩？？

勇武係要快閃遊擊HIT AND RUN BE WATER 唔係集中遊行等拉

曬馬呢D留返比和理非做
勇武前線已經少之又少咪撚伏鳩D手足唔該

策略上應晒冷，應該繼續打游擊，中共港共自爆中

拖到幾時軍政府先收皮？

應該係「各區起義、勇武開花」，勇武大遊行只會被一網打盡

呢個真

我都諗緊呢個問題
係 大家都好嬲好想快啲贏 但實際上點樣勇武法先可以撼動到個政權？
面對嘅唔單止唔係民選政府 背後仲要有全世界最撚大嘅極權
唔揣測樓主用意 但如果港共/黑警睇到一個打正旗號全部出黎勇武嘅遊行
真係多謝都講唔切

全民做啲乜？
肯撚定你係冷氣軍師 一係就風向撚
你當勇武無腦
咁樣招搖過市等拉呀？
梗係攻其不備架啦

講撚左四個月話要打游擊要埋伏要出奇不意
都仲可以有人話要勇武大遊行

喂 我地個個星期流血喎
的確有狗流晒血喎都

成日叫人睇其他國家
我地對抗嘅唔係香港政府
係中共呀老友
如果冇中共我敢講贏撚咗啦

小組行動令到想進化為勇武既人冇從入手
1 唔知可以做咩行動
2 比狗夾唔知點樣走同幾時走先安全，所以有比人夾既跡象就閃得好快。（眼見最近旺角個幾次多狗到爆都可以生存到真係好不解）
3資料流通會慢
4缺少經驗冇人比到勇氣佢地

總結：小組行動令到新手無法獲得經驗
從而新血難以補充
小組之間對唔認識既新成員絕對放唔到戒心搞到真係勇敢既人愈黎愈少
好難叫一個人冇啦啦敢對付全負武裝既狗

狗隻最大部署規模只得1萬人(維尼訪港)，如果全民勇武計5萬人，畀盡臨時狗隻調動最多8000人，開花先最容易對重裝狗隻疲於奔命及增加管治壓力(105蒙面法全港停黨鐵，10月4日至10月7日共拘捕241人)，如果嚟緊12月5日蒙面法實施第二個月吹雞，水火魔師拎盡制高點有利位置，善用藍紅黑店傢私枱桌封路，用返105快閃開花先可行，遊行就免，只係大圍捕

最重要每月舉辦一次「105反蒙面法開花」，逼使政府因經濟受影響而妥協正面答應其中訴求例如「成立獨立調查委員會」已經可以動搖警隊軍心

真係頂佢地唔撚順成日拎第個國家黎比
人地係全國反政府
我地係半個城市反緊成個中共啊

但我認為係需要一個早上上班時間既和勇大遊行
其實好多人想被罷工

同意，其實搵多次好似10。1 咁

擺到明係勇武

唔好再支吾以對講開花又唔知係唱歌定勇武

唔work 講到明勇武大遊行既話 佢地有藉口捉 黎個大圍捕就直接無晒勇武了

重點係Pence 話受我地inspired，知道和理非咁多種action 係咁好，冇必要再勇武晒冷
樓主一係真心膠，一係鬼

樓主比較天真同無耐性，要贏中共唔係五個月嘅事。呢場運動最少要搞十年，咁快晒冷完全唔知為乜

九龍灣果次係教材，一排勇武慢慢向前攻，有棍有火，對面十隻狗都驚到走

我自己就做trading既做美國歐洲水 今年間廠走貨量都有keep增長 亦都有聴過同行有唔好景既 冇單接
但哩的會唔會只係一雞死一雞嗚？就好似494 330哩的業績差到乜咁 你又會唔會話經濟爆左？ 只會覺得佢地係比市場淘汰左

金融 有玩開都知都係跟美女行 個邊一直都唔爆 你覺得香港會玩完？ 仲係跟緊貿易戰玩炸 係藍屍先信示威影響股市 本土真係影響有限

你所講既零售影響經濟會唔會係講緊美國哩的大型end market? 當哩的market真係冇左消費力 到時就真係影響全球既金融貿易啦
香港零售影響唔係話冇 但真係好細囉 金融貿易唔死 哩2大行業都可以cover到個損失

咁點遊行諗住？有無咩計劃

人地本身政府會願意同人民溝通下
點似林鄭既<平台對話>咁姐

好似UNITE THE RIGHT咁

講明勇武大遊行就真係送頭
啲和理非一聽到就啦仲會出嚟比你感染到咩

收皮啦 難聽啲講句

連登32萬user 有5萬人勇武再講
個個日日屌 日日屌 再唔點點點就會輸
頭先好嬲好嬲 實際上根本好多人都冇心理準備被捕
俾人捉左既好多都係新user
俾人捉完先開account
無畏再自己呃自己
每次遊行示威 我見到既唔係辛苦哂
係一次又一次開post屌被捕手足
成個連登都係 屌你唔撚走
拖太耐中哂伏啦
個隻個隻係鬼 以後見到左膠就打
左膠=藍絲 一定要私了
命令式叫其他手足做野
自己就坐係間冷氣房

個個就將黑警啲嘢放大放大再放大
其實世界上好多人都知佢地啲衰野
不如集中返場運動 我地仲可以去做乜嘢
外國既手足同G峰個班先集中係對外既文宣
佢地亦都可以組個團隊負責唔同國家既對外輸出

香港人只係需要關注香港人最貼身既問題
搵被捕手足資料幫佢搵律師
研究下次活動方向同運動模式

需要一個出師有名既日子

好 支持哂冷 就算得自己一個都出

痴撚線，end game 論又出返黎

勇武有幾多大家落過去都知
清真寺嗰日已經晒左，唔洗再晒
呢個po係咪想引晒有反抗意識既香港人出去？

一定要嚟場勇武

不如登記埋名去遊行呀，打開口牌都唔係咁打啦dllm

要幾撚傻閪先諗到呢個狗屎idea

其實全民和理非抗爭都贏
但係香港人太多包伏

on9靠害

樓主推前線去死
直接叫勇武以遊行名義出去俾popo拉
仲有咁多唔撚用腦既child登仔俾正皮
好波

真心講句，到依家仲有咁多人keep住做和理非唔係因為有道德，唔係因為唔夠嬲，而係因為有包袱唔可以俾人拉

香港人不嬲都過度理性過好多人，去個遊行都會計前途，計行動有冇效，唔係點會咁多風向撚，分化撚，你唔係話手足，其實黑警咪又係咁，好多都私底下同人講自己係黃，但係到最後都為咗生活繼續瀨中共鞋底。If good cops are not arresting bad cops, how are they good cops? 依家咁多勇武係後生仔就係因為熱血，有時冇咁考慮未來先咁偉大，但係香港呢個社會就係咁現實，生活咁迫人，你冇得怪和理非，好多肯出嚟既都宜家盡咗佢哋最大努力，所以我地先唔可以打勇武而要打經濟，國際輿論，你冇理由要全部人一次過俾狗拉晒，對成個運動冇長期幫助

兄弟爬山 各自努力 就係要用各自既方法達到共同目標

香港人 反抗

笑死 講明勇武遊行 比人重點針對示威者主力 用下腦啦

我只係在等搞手發動
我一定會到！
勇氣去盡！絶不揸流灘！

無可能係香港發生到，香港人一直都係身嬌肉貴，仲有最大個春袋比政府揸住，就係資產物業

退休個班銀髮族自住一層+揸住兩三層樓收租；未退休個班中年人就自住一層，諗緊點一開二去資產增值；年青剛上車個班就準備供大半生樓去保住購買力，你叫佢地冒咁大既被檢控風險去做勇武？除非佢地啲資產物業唔值錢，如果唔係邊會走出黎勇武，係商場唱下歌、叫兩句口號就無問題

另外，黑警打得咁狠係因為佢地打完唔會有後果，之後仲可以升官發財；而勇武打完就要負上沉重代價，包括肉體、心理、前途、金錢，之後仲可能要坐幾年

所以如果搞勇武大遊行，唔需要水晶球都知道結果係全部勇武被捕

唔知你係真心定想帶風向，如果你係想帶風向就真係好陰毒，呢個行動根本就係想一Q清勇武袋

絕對同意

咁不如以後嘅遊行
戴黑色口罩 = 戰鬥人員
戴藍色 = 非戰鬥人員

咁上到場先戴黑色
落場就轉返藍色
拎返個掩護效果

痴撚線 啊sir!你想一下清我地底？一無和理非 黑警見人就射打拉，你都弱撚智

再唔係就用手套去分
黑色手套 = 戰鬥人員
其他色 = 非戰鬥人員

咪撚分咁多類啦 咁同敵人講可以拉邊個有咩分別？

咁上到場 班狗都係9拉
落場 你可以換手套/dup左佢又得
拎返個掩護效果

其實真係勇武嘅人有幾多

台灣唔同下化。
唔係中国一部份，唔洗科水俾佢又唔洗日日150支那。

系你老母

一個講哂 香港人自私底
無可能會做勇武

根本想大圍捕勇武

長痛不如短痛？？想一鑊過拉晒咁話？收皮啦黑警

拖咪雨革結果

又分和勇

認同

同埋依家一日和理非未覺醒 我都唔會再勇武住 真係要拖長同佢玩 香港人太鐘意番工 要等政府搞到佢冇埋份工先識出聲

下年就有 係政府迫既 等睇班仆街港豬失業

未到時機

當你戰勝恐懼 你就自由了

智利前線全部大人黎 睇香港？大嘅縮曬係後面

推 但好多人未有心理準備

你真係痴撚線
平時大型遊行，警察都係驅散為主拘捕為輔
你搞個勇武遊行，人又少左，警察既戰略價值又大一百倍，佢實開盡全力打到你仆街冚家剷啦

起碼要做到真係全民blak bloc

好！

、推

on99, 勇武巴美軍都吾驚，驚你老解?

十八區 贊成
集中一區 不了
一陣真係大圍捕曬所有前線

同埋唔好再標個活動係和理非定勇武啦
set好個目標 達到就走
而唔係為勇武而勇武

Good morning sir

啱呀

支持

Dog

國際撚：「美國要和平示威呀」
美國無利益一腳踢撚開你啦
成日等人救嘅mind set真係好on9

正解

唔覺有咁多真勇武 勇武大遊行成本高效益低 雖然唔係勇武冇資格出聲 但唔想手足白白送頭

可以一網打盡

救命

打黑警根本對件事冇任何幫助

單純硬碰硬跟本冇可能夠狗鬥
咁做跟本係方便比狗一次過拉哂

收皮啦樓主 用下腦諗都知係局 你隻死黑警

香港雖要定一個end game日
二千位被捕勇武等緊呢一日同你最後搏命

好多帶風狗，想搞活動俾人圍捕

冇論點嘅一概無視

唔好諗一次過贏 而家係長期戰爭黎 安全係最
至關重要 我都好想打狗 但係事實擺在眼前 戰力差太遠 點解仲要以己之弱 攻敵之長

樓主係鬼，想一網打盡

先假設出黎既唔打
再假設打唔贏
再再假設拉哂
叻啦叻啦旁觀者

我都發現左好耐

始終覺得裝修對我地比較有利，一場五分鐘，快靚正，直擊經濟，勇武大遊行實際變成大圍剿

點出...你依家講到明勇武，d popo一見你就捉鳩你啦...

講左好多次唔夠黑警打，裝備唔夠勁
想捉哂？仲咁多正評？

是日風方：晒冷

點解晒得起？

其實羸左嘅定義係咩?
即係殺哂啲狗定係爆哂啲中資？

你都on9
開宗明義講今次出黎既係勇武咁呀？

得罪講句，收收皮先，太多人太多包袱，唔係唔想傷到人，係淆底同潔癖

不停拖 攬炒經濟先係重點
你同班狗打完老共會驚咩？

每人肯拎一兩舊磚就贏咖啦

真

又引人出嚟畀黑警拉
勇武行動絕對唔好跟網上號召
宜家運登同tg大量Mon post 狗

cLS post, 純勇武有幾多人出嚟呀？好呀, 組織/裝備不對稱，黑警一鋪清哂勇武呀！

14年開始已經有啦

係唔同社區，對紅色資本，不定期不定點快閃裝修

文宣：勇武大遊行
到底有幾無腦嘅人先會比人帶到風向

Agger 咁樣先至係正路

勇武集中只會比狗一次過大圍捕，之前先講地下化，依家要人一次過浮晒上面？

仲有你話大遊行，冇不反既情況又係周街搜身，到時勇派手足帶晒文具出去真係比你玩死

Push

我諗你係同中共活係同一個平行世界,
宜家旅遊,飲食同零售市道係差到全民怒屌林鄭

too late

一嘢剷起曬班勇武咁點算？

第N次吹水大會上線啦

但大前提係一定要準時
因為啲狗知勇武聚集實拉9你
到時好易有危險

我係絲 但如果有呢一日 我寧願比條命出去

咁你想點撚樣 坐係到 企係到比佢地打撚到仆街 拉鳩你？

大家用下腦啦
邊個最想一次掃q 晒d 勇武?
得番班和理非就最開心?
吹呢個風咩心態自己諗
行到呢步 係因為和勇不割不分
真係屌你老母

又黎送頭大會? 都係果句, 你唔敢殺狗, 就唔好叫自己勇武. 一隻狗都無死過, 你話佢會唔會驚你?
玩經濟戰外交戰, 全面不合作運動, 好過你去送頭但無狗死.

勇武但只係大遊行仲叫唔叫做勇武

大遊行次次都拉最多人
仲要勇武大遊行
勇武就唔洗遊行啦
直接做佢啦

首先你搵外國比係錯既
外國制度上係有民主
個政府係要對人民負責
香港係極權政府
係巨大武力差下
佢係可以直接包圍
再用暴力鎮壓同圍捕
咁樣一黎，只有直接結束呢場運動
再講，9成出黎既人都無戰爭既心
一受到大圍捕就本能地走佬
咁樣做只會呃曬成班勇武

經濟抗爭其實係有成效
最近一連串公怖既數據都顯示
經濟係拖垮緊，只係政府死頂
而經濟抗爭亦係大部份香港人受落
所做到既影響力比你殺十隻狗更大
對政府既壓力係無比咁大

我明白大家都覺得香港人唔爭氣
拉左咁多死左咁多都唔武裝革命
但你要明白，呢場係香港人第二場抗爭
第一場雨傘失敗對好多人影響好深
亦令到好多人寄望係今次呢場抗爭到
無奈係大部份人都一堆包袱係身
（係香港政府灌輸落黎一定要買樓既後果）
只能夠做和理非抗爭
所以經濟抗爭係最易入口
同埋每場大遊行其實都有20-30萬
和理非係有參加，其實動員力好勁
勇武只需要計劃好，混入和理非爆鋪
幫助經濟抗爭損失更大就可以

香港作為一個國際金融中心
用經濟去抗爭其實都好合符常理

11 2 懇請勇武切勿進入維園中間

每少一隻狗
勝算就就高一啲

基本上你唔正面打贏啲狗
林奠就完全冇理由驚你

都係果句
你睇下智利 睇下印尼 再睇下我地？

所謂和勇武家其實每次都係和為主勇為次
一見狗就走
啲狗越做越大 一次串過一次
就係因為大家淆

希望和理非轉前線，帶d武器工具，最起碼都做哨，而唔係番去睇直播講cls

武力唔對等

法律保護傘下

勇武哂冷係唔恰當呀

大規模攬炒經濟先係王道

開始有成果喇 大哥誠都振災

政府反應遲頓 會激起全城憤怒

勇武要地下化 首先可保護自己

而且更能制造恐懼效果

兄弟姊妹小心

不嬲講緊be water hit and run, 事實每次陣地戰都損失一大班手足, 重叫哂所有勇武遊行？

看來要諗諗勇武地下式閃电行動。

去自爆呀?
無盾齋劍

智利贏咗，有版我地睇

其實呢樣野真係有矛盾
16年d警畜無發癲 勇武先贏
今日今日19年 佢地發撚晒癲 我地要退一步打保守 反而唔係更激進

收皮啦，又推人去死

會唔會變咗哂冷畀人捉哂d勇武

pishhhhh

和理非行完番去繼續番工，勇武就周身傷又俾狗捉俾狗殺，一句長期戰爭就唔理手足死活。

btw大型勇武就唔洗約時間ge，多人帶武器多魔法就會有大型勇武

你可唔可以論述下和理非出黎行行企企叫兩句口號同係屋企打字話好嬲好嬲嘅虛偽撚有咩好處同回報

首先 唔好發夢有10萬
另外，有幾多真係唔怕拉而拉完敢再出
最後，有幾多真係唔怕老解

你一個代表哂所有勇武？
到時出黎得人數得幾千勇武 無和理非 popo真係多謝你
有哂目標

現實少少啦

示威衰退之刻，是敵人肆虐之時

認同！

O9 or popo?

兄弟扒山，各有各做啦。

先唔好講叫大遊行係幾咁on9，今時今日勇武有幾多？ 500？1000？根本無概念，喺有機會中伏嘅情況下有多勇武會出？唔清楚。 連人數都估唔到點安排行動呀

你自己都識講連三罷都搞唔成，你覺得有幾大機會平時唔勇武嘅人會走出嚟？

根本和理非遊行就唔應該有勇武，要停一停，有煙咪等和理非食囉，係無人性架，但會激化民怨，有助為將來勇武提供誘因

勇武自己喺和理非行緊嘅時候做嘢咪得囉，洗鬼提前講咩，到左今時今日我諗你唔死人一般都唔會割，放膽去做
有咩事咪變身和理非囉，簡單快捷

好耐之前已經講和勇就好似盾劍一樣，邊有好似我地而家咁由把劍去保護個盾，根本就係睇低左和理非嘅保護能力，以致今日把劍就嚟斷，個盾都仲閃令令

諗係咁諗 但實際執行難好多
除非每區街坊都肯出嚟cover佢地走同埋撤，如果唔係變唔切身一定一鑊熟

你完全掉撚轉左喎

打正勇武嘅旗號去行會唔會冒險左d
同埋如果和理非最後都係去左行 結果同一般遊行冇乜分別

捉幾十萬人？

而且人地有炮

根本就唔應該俾班勇武見光

為左班行行企企仲要唔散嘅留低殿後
拉淨幾多都唔知

見分化唔到就開始引人出去？

香港人未打破心理關口

其實樓主所講既就係全民勇武，點解智利黎巴嫩咁快成功？ 因為唔似香港人咁已被馴化

真正既白色恐怖係來自於自我審查，點解你/香港人未做到覺醒/割出去？

以武救港。。。

叫勇武晒冷係咩玩法？自己參透下

係全民升級 並唔係將和勇歸類 be water嘅精髓在於和可以成為勇 勇可以變返做和

一係你就係狗
一係你就係蠢

加上有邊次和理非遊行會見到佢只拉勇武唔拉和理非

外資咪慢慢撤緊，金融而家仲係食支那條水
2020大把外債要找數，唔知爆得未呢

冇發癲？不知幾多速龍以為仲係2014年衝入人群開無雙結果俾人打到反艇

樓豬開呢個post可能係on9
但俾五毛見到就乘機推post

一日仲繼續不進攻既陣地戰同響某地點集齊人先做嘢

都係勇武唔到

大佬你都要有勝算先曬冷架 冇軍力你曬條柒咩 咩推班勇武送死

我當你有5萬人
豬嘴、頭盔、水喉通、火魔法、水魔法 vs 實彈武力
冇人退，打死人都冇人退。自己人有人死，黑警都有人死。
響條街開戰，由朝打到晚。

但其實打黎做乜？

先假設真係聚到既勇武人數夠同三萬黑警抗衡
再假設用棍可以打贏橡膠子彈
再再假設黑警係現有濫捕既情況下唔會玩大圍捕
除左帶風向我真係睇唔透

無不反勇武少左好多掩護

唔係太多小朋友
係太少大人出嚟

都話左人地個政府唔同中共。
某程度上，制度內都要有改革聲音先有救。
但望下香港，成個政制內都紅晒。
政制內都冇人威脅到個政府，門外抗爭談何贏？

全700萬人勇武係有機嘅，不過如果得幾十萬，老解好易OP你邊有可能全700萬人都係手足呀？

勇武大遊行係需要
但我想和理非，街坊問下自己
會唔會願意一齊上前？
定係已經冇乜所謂？
龜縮喺嗰班由小朋友組成既勇武後面，自己叫一兩句，運兩包索帶就當做左嘢？

已經開過實彈，人哋重有機關槍，來福槍，高空有直升機，根本武器差距太遠，高空監察大包圍，有裝甲車開路，水炮車，你哋勇武什至用實彈。
諗下攬炒經濟啦，對付黑警只能遊擊，突襲狗屋，火魔法快閃，或

講真兩星期前尖沙咀三十萬人遊行仲唔叫多人？呢個出席率遠多過其他國家抗爭啦

又係呢重鼓吹盲目勇武既垃圾post

香港依加咁既樣 係中美兩國各自都有損失

佢地先係最想盡快解決果國呀

皇帝唔急太監急 成撚日都吹埋哂d速食風 想一兩日就攪掂

我地要做既就係坐享其成 唔需要急 中美兩國已經比我地夾左上船

咪咁天真真係以為 拖得耐係我地輸啦

好撚心得閒睇下新聞 睇下書 多d用腦 比小小大局觀 睇清楚國際形勢

唔好成日以為要出街先係做到野 有陣時忍一時之氣 已經幫左手

咪下下叫人盲衝 放負 散播失敗主義

18區開花裝修

推啊

之前次次遊行集會就話今次係和理非
勇武可以休息 可以退場
要做比外國睇 唔要暴力

宜家個勢不斷跌緊 就叫番人出黎
你當佢地係咩

最好笑係 仲要拎智利呢d垃圾國家同香港比

無國際視野都要有個譜丫

希望香港人諗清楚

幾十萬都諗多左

拉on9叫哂人地去送死

拖？香港人有幾善忘全世界都知。
美心頭一個月俾大家杯，生意額下解左60%，最近呢個月變成下降20%，你解釋下連罷食都做唔到嘅垃圾虛偽撚點樣動搖香港經濟？

勇武曬冷就唔會係遊行，而係殺狗革命

香港人有排都未有果種覺悟

繼續食買玩

你地晒冷班狗最開心，大圍捕又唔怕捉錯和理非，一網打盡

唔好曬冷
但支持「咁做會令黑警無法出動，少一個黑警可以令幾個手足唔洗被捕」之類實際既野

收撚皮啦你，搵借口都搵到咁撚低質

平行時空？
罷一日工都冇人響應，打乜撚野經濟戰

推！

做唔得完美就話垃圾虛偽撚。
做唔好咪繼續做好，羅馬唔係一天建成，佢長期少20%客已經夠佢執唔少鋪。唔好吃短視啦。

一開聲叫人收皮係咩料

點解又細分勇武同和理？
革命又當玩？
拉哂咪一齊死
和理唔進化都係死

啱
勇武大遊行一次捉晒勇武後
政府就一勞永逸

連份工都唔肯放棄架人，你覺得會放棄自己一生or生命去做勇武咩？罷工已經比勇武易做，但都冇人做，大部份人可以做架就係成本低架事，食下黃店，做下和理非，現實就係咁

細分果個係樓主本身，唔知點解仲要幫佢推。

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

前提係比到盡都係幾萬人上最前 點打

如果要全勇武，至少要學敵人咁樣先得

曬冷，10月1日曬左一次下場多人中真槍同過百昇暴罪，玩偷襲咪算，棍打佢唔多傷

同意，真係要跳出框架，要多d天馬行空架想法，現在架法律根本係為政權服務

呀sir你好
想引晒所有勇武出黎捉人？
你呢排都用呢招 捉左好多人
未悶咩？ 仲未夠數？

再者想點勇武？ 扑下交通燈 扑下地鐵 燒下垃圾就叫勇武？
人地當我地傻仔炸 佢地驚都未驚過
燒完扑完再出黎捉人 對佢地完全冇損失

唔好再公開勇武啦，大佬，現場決定

公開宣戰係無用

我支持

其實啱
講明唔預和理非
就唔會有阻膠
都唔驚tk

Agger
班狗都話靠企係度去革命就含得撚
5個月仲未可以全民進化嘅話 真係含得撚

有幾萬人上最前，我哋就贏咗啦⋯⋯

不過我相信和勇一家。
如果搞一次勇武大遊行，雖然人數免不了少咗，但會出嚟嘅肯定唔止勇武，而係最識得幫手嘅和理非。

如果勇武大遊行會唔會得幾百人
之後比狗拉 和理非唔進化幫手 得識拍片睇住完場
之後就endgame

勇武唔單止係要勇敢 要冒著犯法比拉風險 仲要敢打狗
如果要和理非敢神獸 敢裝修 佢地就會成為偽勇武
真實佢地敢唔敢打狗係問題 唔係犯開法既人始終冇勇氣犯法 和理非連第一步都未肯搭出 仲係拍片屌狗 咁樣勇武大遊行係冇意義

你咁樣吹雞，出到去之後佢一次過封晒所有隧道巴士黨鐵，咪一次過捉撚晒囉

唔好放咁多希望落人權法，美國e人都係睇利益，真係為道義咩，重點係通過左同不通過邊一邊好處多d,暴唔暴力都係次要，我覺得暴力只係其中一個藉口，就算冇暴力，都可以有其他藉口不通過

支持 晒佢冷

[長期置頂]1031-1103日程表

岩啦岩啦 同中共一齊休息番一頭半個月先再出黎抗爭啦

勇武係要地下化，要保重自己為大前題

樓主別有用心想勇武一鋪清袋。

五毛乘機響度叫人曬冷

PUSH

依一點我同意

支持快閃 而唔係曬冷
時間同地點不定
可以係返工時間 可以係放工
可以係中資 可以係針對黨鐵
問題係點組隊同預防有鬼

樓主唔係覺得有100 萬人勇武呀?
最後得啲勇武出嚟未一網打盡
勇武要諗清楚

數係咁計咩
第一個月跌六成 第二個月最跌兩成
唔係前後跌68% 仲跌得唔夠
唔好下下鬧自己人垃圾

有獨立思考既 出之前會考慮左自己成本
已經決定左出或唔出勇武遊行
唔會因為出左先 再跟身邊既人做咩就做咩

dllm 拉

和理非最大作用係cover及保護勇武，例子：71，1020等，但樓主提倡係勇武大遊行，可以預料既係以勇武作主導既遊行，和理非唔敢出，狗步署會更精密陰險

雖然我都好想睇下點發動內戰，然造成內戰狀態，拖曬全部人落水。但以自已架弱點，武力不足，打人地架強處，會唔會有d不智？

呀sir 返night 咁得閒出post呀？
我地宜家就係要磨爛蓆呀
呀sir噤懶想一網打盡 不了

一係全港勇武
一係全港罷工

香港人既核心價值係番工呀，搞下黃色經濟圈先啦

幾時搞 要call齊人馬

7-10區勇武大遊行

反對打一波
尋日屯門拉左一大班
依家又吹一波只會淨係令勇武手足被捕

打一波係用黎推翻香港政府
長期戰 先可以推翻支那共產黨

如果200萬人全面勇武我支持
但真係未係時候 咁樣只會令真正前線中伏
和勇要一齊！

"所以點用黑警可以放得咁開去打人，好似咩都唔怕咁

因為當你係一個team入面，個個都打，你上頭叫你打，你同級一齊打，你下屬cover住你咁打"

係因為佢地真係無後果，你試下有一日冚世界都無法律後果
個個都可以好勇武啦，而家好多人驚唔驚d 狗，係驚背後果個法律後果

全民武裝羅菜刀
睇下黑警可以點
一千人羅刀向前沖
五十有槍又可以點
一萬人羅刀企向到
一千人羅槍都無用

吹雞破壞就破壞啦，美國唔撐呀

一網打盡大遊行

Up

香港人係精神勇武

我覺得
勇武確實得翻少數人 首先希望佢哋唔好比狗拉到
咁就可以慢慢傳經驗比想做勇武嘅和理非
等到夠多人果陣 先晒佢老母冷
雖然呢個過程唔得要幾耐
但最緊要都係勇武留翻條命先

11.5,最具代表性，就呢日勇武

我覺得各地開花，方便走，方便打游擊比較好。就算真係講到好似你咁理想，到現場大家都會怕比人賣。咁不如打游擊

我所講既係勇武大遊行預料既後果

大家都知現階段未做到全民覺醒，更唔應該舉辦以勇武作主導既遊行，依啲在心中就得，吹大雞有邊次勇武會缺席

真係多風向撚

認同
老實講下下叫人勇武即係叫人去死
都勇武左咁耐 比人拉左幾多個？成效係咩？

善用不推文啊

呀sir諗住可以慳水慳力引d人出黎一次過捉晒？

到時就要人道援助

感動唔夠 都係得勇武果班會去

講者 有幾多真係夠膽做

過左人權法再陪你癲

只要人多懲罰機制就會失效
同黑警犯法一樣

係因為香港人有錢，
大部分唔願意放棄原本嘅生活
又想爭取多啲民主，多d自由

成班出曬嚟俾你一網打盡？

香港人做左40年順民，你要佢哋4個月變戰鬥民族？
除非每人都有親友死係黑警手下囉，人係暴怒既時候先會最豁出去

唔好戇居 你咪一炮過畀人捉曬 乜q嘢叫長痛不如短痛 明明就係政權唔想拖落去 你就陪佢癲 你係咪黑警嚟㗎

on99

其實可取
但要諗下點樣先可以全民帶裝而唔好比狗咬曬
和理非好多時少少野都驚 一逗就怯

同埋文宣可能有難度
講真要推活動點都推得起
但一推勇武活動就好易比位popo入
(佢地一早部署好就仆街)

香港示弱者

有保留

外國會幫係因為香港有價值，如果香港個國際地位無咗，外國要經商要去中國邊度搵一個法治嘅地方去做中國嘅橋樑？上海？深圳？唔會啦，因為人地相信香港嘅制度。
所以場運動一路以來都引起外國嘅傳媒好多嘅報導。問題係國際間嘅政治角力，並唔係下下出兵去解決。
尤其係民主國家嘅行動係需要人民嘅支持先行得通，唔係總統話點就點。但你可以見到美國搞緊人權法，唔算無外國人幫手，只始終好多事情係需要時間，而我地嘅目的係要繼續爭取時間。
所以我唔贊成勇武一次過出場俾人大圍捕。因為之後無哂勇武，響無不反對通知書下，會少咗好多和理非敢出嚟。

歷史會記住「和勇」係一齊行動嘅！
光復香港，時代革命！

幫拉啦

拉啦

樓主典型分化撚唔係加句「你話我分化撚乜柒都好」就代表好理性 個運動過左咁耐仲盲目推淨係勇武？

冇人cover=推曬勇武死+做唔到嘢。完

到時未集合齊已經成條街都係狗等你到, 裝都未換已經返晒差館, 邊個智者同你講班差佬會等你集合好晒10萬人 (我當真係有10萬) 先開始同你鬥?

你1pm集合咩? 佢11am 已經各條隧道各個碼頭各個巴士轉車站擺隊狗係度, 續架巴士搜, 有架生就即塔, 搭程車過海要坐4個鐘, 到時1pm 你咪睇下集合地點淨返幾多人囉

我失敗主義? 你上幾次遊行係咪無去過又無睇直播?

點解曬唔起？
我地咁多人 只係唔夠團結 仲有好多人有包袱 雖然我都驚

所以咪講緊要和勇一齊出 你呢個情況係齋得和理非 但係和理非活動可以當係門面功夫嘅一種

勇武可以完美扮和理非，和理非扮唔扮到勇武？門面功夫左幾個月，口講革命最叻，又想革命又要面，歷例有冇呢類例子，我才疏學淺，望指教

我都知一個警察支槍得6粒彈, 是啤都係多6粒, 你一百個人圍佢一個, 只要有12個肯犧牲, 其餘88個就可以隊淋佢, 普通數學題

咁樓住係咪願意做果12個既第一個?

你都ON9

一開波出去就俾人捉撚哂啦

癡線想比狗捉
要行前就會慢慢行前

諗到同一樣野

連登仔:長期抗爭,要慢慢黎

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

第二part已經fail

唔知你真傻定扮 同一個國家機關鬥拖

行動：展示勇武人數與威力
代價：有史以嚟最大圍捕，大量勇武被捕，更大量上門拘捕
晒得起：承受得起個代價

阿sir？
定你覺得勇武係有十幾萬人源源不絕？

你所講嘅歷史例子可以係我地本身創造出嚟
勇武可以扮到和理非係因為有足夠大量嘅和理非係現場先掩護到 和理非點解要扮勇武？唔明你無啦啦講和理非扮唔到勇武有咩意思 定你認為和理非嘅口頭功夫同行為係完全無用？ 如果無和理非在場 勇武一出去就會俾人知你今日係勇武 唔明點解話和理非行行企企無用，照你咁講哨兵都無用啦

利申：和理非
勇武大曬冷根本除左比人一鍋熟，根本無咩實際作用。雖然我地和理非係廢，但起碼可以屌下狗，必要時比狗拉48都仲頂得順，勇武比狗咬就被自殺，個成本太高。
勇武留力裝修，攬炒經濟先係對政府最大壓力。

哈佛政治科學家Erica Chenoweth做左一項研究，睇左由1900 至 2006 年間 323 場社會運動嘅結果所得出嘅結論。

1. 只要活躍於活動嘅人數 > 3.5% 嘅人口，社會運動幾近會成功
Once around 3.5% of the whole population has begun to participate actively, success appears to be inevitable.

2. 支持者來至不同界別，係成功嘅關鍵

佢指出，支持者如果來至專業人士，權威人士，宗教人士，會令軍方同警方呢啲執法者反思，只要佢地唔企係政府個邊，政府係會輸硬。

3. 非暴力行動成功機會比暴力行動大 2 倍

非暴力成功機會 53%，暴力行動成功機會 26%。
主要係因為非暴力行為獲得更多人支持，人數通常比起暴力行動高 4 倍 （平均參與 200,000 人 VS 50,000 人）

4. 罷工罷市最有效，但雖作長期抗戰準備
係呢到，佢舉左黑人抗爭做例子，要儲糧去抵制白人公司。

結論其實好簡單：不割蓆！！
一定要勇武＋和理合作。要全力爭取和理聲音走入大氣電波，比市民同黑警聽到。
一定要識爭取民心。
所以我覺得民間記者會係非常之好嘅一步，如果需要幫手請PM我。

醒未 同講要打倒共產黨打解放軍係無用
繼續畀啲理由自己啦 香港（廢）人

遊行路線有大量CCTV，影住大家

係呀閣下最叻。

勁多美國議員都講緊叫香港non-violent protests
總之唔好比人全勇武既感覺 要有和理非cover
今日就大把人上嚟吹風搞勇武大遊行

依家要打長期戰，唔好一次All in

又無話淨係得勇武進場 和理非呢？和理非都要出場
同埋持續和理非活動可見成效太低 除非真係發動到罷工 全民超合作運動等等 但問題係唔夠多人參加呢啲嘢 如果唔係勇武基本上出少啲都得

好丫～攬炒

你憑咩覺得一場勇武大遊行可以令政府跪

佢又未必想引勇武出動吧。 只想引發討論吧

但係， 保護勇武我哋都有責任。 勇武到現在， 沒有打家劫舍過， 沒有搶劫銀行金行錶行360， 這些事很重要， 卻沒有人寫文宣....

換做某些地區， 一次遊行就是一次洗劫。 整條街滿目瘡痍，不堪入目。

文明與野蠻， 分野在此。

咁你咪仲消費勇武手足
推人去死

樓主訓左幾耐
和勇不分化不割𥱊都未識

咁既垃圾post都咁撚多正評
唔該不推文

咁更加唔可以勇武大遊行
咁只會加快勇武被拉既速度

出現了
極端勇武同極端和理非風向撚

唔係我叻 係睇唔過眼你呀媽比人按係地下屌緊都仲淨係識嬲 唔會還拖姐 你都叻架 忍辱負重 留有用之軀 君子報仇 十年未晚 理由一堆 廢又唔認 又唔反省

標題
應該叫全民勇武
但市面上嘅裝都唔夠分其實

[正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

同埋有服兵役 ?

叫勇武出黎遊行搏拉咩
損敵一百 自損三千
勇武轉地下活動就真啦
打遊擊 不被捕 不流血

其實ok,
但勇武者要諗清楚 後果

其中一個樽頸位都係和理非唔敢比人拉48
因為怕入左去出唔返黎
隨時就變浮屍跳樓，就算唔死都可能休養好耐

但係popo一推和理非就四散
結果都係好多手足同街坊俾人拉
佢地都係無準備俾人拉既人黎架

如果係咁寧願諗下點說服多啲和理非肯比人拉好過
有準備點都好過無準備丫
事到如今唔係諗住咩代價都唔洗付出下話
革命比人拉真係好閒架咋

和理非負責做盾
等勇武真正游擊落手啦

你老母啦 叫你升級就風向撚 你繼續mon撚住連登做個宏觀撚

收皮啦風向狗又想大圍捕？on99
不推文

你mon撚住個post叫人去死都好撚勇武下

出現了 極端勇武風向撚
Block撚ed

唔係晒唔晒得起，係唔晒佢就贏PART贏到尾，越耐佢就本大過你好多，你晒冷都傷佢唔到，越遲晒佢越小傷，咁你話?

佢同你一開頭一百個，落PART一個，你PART都輸左50你先晒50，佢手上有幾多個?150，你贏都只可以打和，如此類推，到你手上得10個8個，佢舖舖同你晒都笑住口玩啦。

台灣除咗個名份之外
實際上已經係一個獨立國家
有外交 有軍隊 有普選
香港全部都無

冇話唔比升級 但全部勇武出去遊行一次過大圍捕就係on9

不要送頭！！

如果無足夠實力去show hands只係會令主力部隊被一次過被全殲。 敵人最想就係一次過消滅所有勇武派！

你條撚樣真係唔撚爬文 睇撚住個標題就係到吠

對付中共唔可以用呢招

其他國家嘅政府已經係boss
香港人嘅boss唔係林奠
而係對上嘅中共
所以難打好多

講緊前線...

通曬天預約拘捕勇武咩
唔夾時間點做到大遊行
夾曬日期地點咁出現嘅勇武咪即係同班狗講：黎拉我射我啦我地成班都就出現喇

講緊依個socall勇武大遊行喎話淨係勇武有心理準備打狗先去
點和理非呀

呢個主題係on9嘅點可能齋勇武出去 想駁拉咩

所以根本on9冇可能但仲要咁多正皮

勇武大遊行，即係武裝起義，應該秘密進行。爆晒響口，等於自殺。

Pish

仲遊行？您玩埋我果份

3.5%係計全國人口。。。即係14億*3.5%=6000萬

單計 8 月，已經有 40 億美金流去新加坡，
仲有有四分之一美國外資都考慮要撤資。
10 月用到緊急法，數字應該會更加精采。
始終唔係打機，唔會日日有條血俾你望住，
但唔代表無任何效果，唔需要太過焦躁。

長痛不如短痛
黎啦im ready

一定係全部人帶頭搞破壞
首要目標係狗屋同政府嘢
好多時人多就會帶俾身邊嘅人安全感， 做起嘢上嚟都落力啲大膽啲

真，次次都run and run...
人少就話包抄，人多我哋反包都得啦……
不過都係嘥氣，太多人未有覺悟

完全明樓主意思
次次見人跑走真係心灰意冷，前線朋友更加有俾人出賣既感覺
但如果學你咁做又驚曬冷會俾政府一網打盡
真係冇信心會一次贏到

btw留意返，智利都係民主政制嚟
我哋對付緊既係極權+大國
有時又好難咁比

勇武遊行？？？覺得係送頭多啲囉。

一係就直接開片區區開花，搞鳩死班黑警喇，等皇天擊殺定係等法治精神呀，屌。

搵人係中東班幾千支軍火

10.1有不反？
10.4有不反？

有十萬勇武就唔洗變到今時今日咁啦

根本台灣就係獨立。
係支那夾鳩硬話仲係佢嘅。

雖然台灣人個個都話佢地兵役好垃圾
但係我會覺得點都好過我地

有服過真係要打點都好過冇掛?

我都係咁霖

幾十萬人無可能個個禮拜出黎
玩返快閃攬炒經濟仲實際

十萬咪出軍隊玩真攬炒
通街失業個個破產一定有可能

no

暗裡做啦

講真 我自己都好想支爆 因為共產黨滅亡香港先有活路行
但如果要等多10年既 ,咁我就唔知香港仲有冇命等啦
到時每日150個既腥港人既總人數會去到300幾萬人
你覺得長期消耗戰 真正既香港人玩得起?
到時候既主流民意仲會唔會依嫁咁?

宜家對家已經擺明車馬要你死. 我地仲烏下烏下咁.
林鄭一早知依件事唔係啲後生仔死, 就係佢死. 所以佢啲招出得幾撚絕.
我地仲抱住婦人之仁遲早被人打殘.

陣地戰會輸多數係因為只守不攻，打兩打啲狗大量增援一到就gg。

打贏黑警既幫助就係要比佢地知道香港人係會還拖，當佢地知道就唔會下下衝入來拉人。大幅減少將來被捕人數

推，特別近排gphone比人dp，加埋尋晚黑警直接衝入屋苑同店埔濫捕，我地人權嚴重受到威脅。岀師有名！！！！

所以得幾千勇武硬碰，就算死晒啲人第二朝都只會繼續好嬲返工返學。唔係叫攬炒係自殺，而且失去後續戰力

好兄弟！

先唔講拖唔拖得死經濟先，當拖到，但其實拖死香港經濟，又係咪真係有用？到時人人失業，飯都無得開，中産變負資產要跳樓。又係咪你想見到？咁情況又會唔會幫香港有民主？

實行難度高
行得成既話冇錯係好振奮士氣
但係
你連遊行個名義都俾哂位入
黑警打正旗號見人就捉
和理非同老手勇武唔陪你癲
結果咪者係推班新手勇武去送死
勇武遊行原意係振奮士氣，但一失敗就會反過來大挫士氣
就算成功，代價都一定會係大量勇武犠牲
新勇武增加條數可唔可以 cover 到舊勇武犠牲？我認為唔得

「大家take action既出發點可唔可以改為「咁做會令政府損失幾多錢」

或者

「咁做會令黑警無法出動，少一個黑警可以令幾個手足唔洗被捕」之類實際既野？」

絕對同意

靠自己去令共產黨妥協? 咁你繼續幻想啦傻仔
一個完全唔明國際戰線有幾咁重要既白痴仔, 毫無討論既必要

企出黎怒屌兩句, 唔靠人地
以為得把口識講兩句粗口就可以拯救香港
成四個月都仲未明國際政治玩緊D乜
你番屋企玩賓周啦

國際政治咁玩緊啲乜？以為自己睇得好透嘅人，咪鬼笑死人啦，知唔知條法案今年有機會過都過唔到

幾時有話要得把口？全民勇武阿傻閪

人地有程序, 唔會因為你出黎勇武多一兩日就會加快
講極都唔撚明

點勇武法, 講下
琴晚個D?

所以從來冇話勇武會加快，你先係唔撚明個個，我邊到有講過勇武完加快再者過左條法案，制裁左高官咁又點，佢地照樣警暴，到時可以靠邊個？靠法案？咪又係靠自己，戇鳩鳩

一睇就知係冷氣軍師

答我啦國際政治玩緊乜？你咁撚清楚

嗰陣69都冇隻，依家有人醉酒鬧下事都出69

唔係話反對, 但你會用咩主題去聚集勇武遊行, 而有人信唔係伏,
POPO知道多勇武而無乜和理非COVER, 部署會更加狠,
真係唔怕比對家一網打盡?

你連而家國際發生緊乜事都唔撚知, 講左冇撚討論既必要
想知自己去睇新聞

販狗行開啲
雞尾酒準備

咁你加油, 努力屌多兩句啦

慢慢係連登打字啦，我都唔諗住再上連登架啦，同你班傻閪嘈，不如出去做實事

認同要有一日晒冷

你唔係好清楚咩？講唔出就叫人睇新聞，我驚識嘅多過你冷氣軍師都做得咁撚衰嘅

連個target都未搞清楚就一味叫人出黎, 出黎就on99圍狗屋, 要做D咩又唔撚知, 目標又冇, on99企係度圍住等拉
現實target, 真係target又冇, 一直就鳩叫勇武, 同某條傻仔一樣. 問佢咩目標又冇, 勇武完又點? 原來目標唔係令共產黨妥協既, 咁五大訴求去左邊? 原來號召完出黎只係自high, 俾人見, 哇! 好撚多勇武呀! 就完架啦, 冇架啦
自high完香港人仲好撚勇武架, 然後原來又多幾百人俾人拉, 一D用處都冇
唔明國際戰線, 唔明人權法, 一味俾狗吹風撩你上街同佢打, 打完人地OT錢收到笑, 你就成個白痴仔咁都唔知出黎做乜鳩
今時今日仲諗住靠自己可以做到五大訴求既, 咁你番屋企玩賓周啦

加油落力D對黑警兩句粗口

快閃唔等於開花喎

快閃即係一小隊得啦，咁洗咩宣傳
自己開個group 抽一日搞咪無狗預先知囉

無興趣同你呢D傻仔討論浪費時間
唔係見到你引用我, 以為有良好討論, 點知原來係咁垃圾. 我都費事理你.

你自己引用我先架傻仔先後不分，同你嘈都廢事，冷氣軍師，對住啲狗講粗口嘅勇都冇呀你

推演一下事態發展:

有幾個黑警被圍, 其中一兩件驚到情緒失控近距離開實彈槍, 今次冇健仔咁好彩, 真係死左手足/FA/街坊/記者...

跟住呢? 全民暴動? 見狗就打? 林鄭引用緊急法宵禁? 我覺得要諗下D後續行動

國際師解釋下
事實上等人權法過開始有等出老解嘅味道！

進化時代

同意 其實如果大家一齊打 冇野好驚

玩得起，中共d外債利率10幾厘而且係短債
根本等爆狀態

下，一開始唔係就係想宵禁，最好出埋老解，外資bye bye攬炒既咩？

知唔知人地烏克蘭點贏，嚇撚到個總統著草，你太輕視武力嘅重要性

佢地個個得把口，嘴巴抗爭，諗諗下都係不了

所以咪要諗後續行動囉, 至少有幾個選項出到黎, 到時睇情況用邊(幾)個

不盡認同
如果冇事trigger下(eg.有人死)，就call勇武遊行，我諗應該會變咗示弱，仲未計有將勇武一網打盡嘅危險

如果係以武勇行動去號召遊行，未聚到人前都已經比班狗瘋狂拉

你係咪個概念出咗問題

你要去驅散人群，但使用武力去制服人群已經係武力鎮壓

你所講嘅開槍射殺，嗰啲係叫血腥鎮壓

我無野講。暴徒有化武及槍小心。